南亞女乘客與的士司機嘈 重慶大廈撲出近百人

一名的士司機，昨晚載着醉酒女乘客到尖沙嘴彌敦道重慶大廈，被對方指偷去她遺在車廂的手機。雙方起爭執互相拉扯，一度滾在地上「碌地沙」。重慶大廈附近的南亞漢，以為女同鄉被欺侮，撲出包圍的士司機，一時間群情洶湧。

讀者陳先生當時途經現場，目擊女乘客和司機爭執拉扯，雙雙倒地，要車上的男乘客落車將他們分開。當時近百人圍觀，當中數十人包圍住的士。而的士司機的T裇已經被扯爛露出左肩，氣氛緊張。幸警員迅速趕到，手持盾牌控制場面。陳先生聽到的士司機向警員說：「話我偷電話呀！」

警方回覆查詢稱，昨晚8時左右，南亞裔女乘客在深水埗乘的士到重慶大廈，到埗後落車，但隨即發現不見了手機，懷疑遺留在的士上，折返找尋，但沒有發現，因而與姓倪(56歲)司機起爭執。據悉，女乘客滿身酒氣，加上語言不通，雙方無法溝通。其間女乘客涉嫌用手襲擊司機的頸。警方到場調查後以涉嫌襲擊導致他人受傷拘捕女乘客。司機頸紅，拒絕送院。

多

啲蝻仲團結過我地

請你滾，滾出去

的士佬應該係Call台吹雞啦

到底的士狗定南亞狗好打啲呢 ？

超雄：希望香港人學習一下我地既團結

冇咩人會唔團結得過香港人

似食花生多啲

要開工，不了

南亞同的士狗
香港人企邊?

條女有幾十隻兵

多謝黨啦

港男 vs 港女
80後 00後
廢青 廢老

分化得幾成功

謝

有閪人應機咩

兩邊都唔幫
食花生得唔得呀child登仔

分化黎講連登高登認第二，都冇人敢認第一

歸邊啦緊係

濕鳩假難民唔係話自己好慘嘅咩
點解有錢去蒲、搭的士

兩邊攬炒最好

dc9

之前都試過經過班蝻
條女無啦啦尖叫話我摸佢
條仔一手勁大力捉住我想打我
我話我係女人摸佢女人做乜春
佢死都唔信 條女又係到嗌哂救命
側邊勁多香港人係到睇
無人幫手
後尾有個鬼佬衝出黎屌返柒佢
佢先收聲
如果唔係我俾人打死都無人理

你似TB?